departure passanger停無用，cargo先係重點

唔好因為passanger停就自滿.
cargo仲有來走緊！！！

點停

繼續要人

好似琴日咁d staff要散哂就岩

慢慢升級

其實起碼有一半嘅cargo係經客機走的，停咗passenger flight 已經重創咗空運。

之前有人話應該考慮封東涌橋

輕創 唔好用重創打飛機

格離post 有話cargo 核心係10pm - 6am
但係呢段時間手足最少 人少太危險行動唔到

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇